其實香港有無印菲泰以外嘅屋企工人？

例如大陸 甚至外國？